屯元恩怨？！

我啱喺流浮山收工由總站搭K65至天水圍西鐵站沿途風平浪靜乜人都無（除咗啲老野同返工人士）

20分鐘前，元朗廣場實況